黃色經濟圈全球化

運動已經去到一個樽頸位, 但我哋真係唔希望再失去多一位手足。鬥硬我地好難硬過佢，，反則我地更加要鬥軟鬥智，要connect全世界而去加速支爆。黃色經濟圈嘅概念唔單止要本地化，更加要將佢推向全球化，令到外國人可以有更實質嘅行動去回應fight for freedom stand with Hong Kong。

TL;DR: 拒絕一切made in China，推至全球

［本土黃色經濟圈］
衣：我地一定要向商家表達自身嘅理念先，拒絕中国製造，就算將來貴少少都會理解。幫襯黃色小商戶個D我唔講啦。
食：黃藍之分是首要，黃色網店可以引入外國食材嚟香港，拒絕大陸菜，利申，平時去百佳買嘢，都會盡量唔買中国製造。
住：建造業大部份都係藍，我哋可以加入屋苑業主立案法團，當有工程要做時，投票拒絕藍嘅建築公司
行：黨鐵要跳，搭九巴。同埋大家唔好忘記國泰搞白色恐怖單嘢，出賣香港奶共嘅公司應該罷搭

電訊娛樂方面遠離中資，而係黃色經濟體系內的商家，理應互相扶持。

［外地黃色經濟圈］
做法雖然係難，但對中共殺傷力單比自己香港做，分分鐘遠超想像。
喺集會、平日社交媒體，都要清楚向外國人表達出要拒絕中資，同埋拒絕中国製造商品的重要性，要全球抗共，目標已經不單係外國政要，更加係connect普通民眾，一定要推到就連外國嘅細佬仔都知道，中共有幾咁仆街，全球抗共，單好停留係口號，而係全世界人都要做到，簡單而有效就係拒絕中国製造同中資。呢個抗爭唔係短期就有效，要堅持先有希望。
以上所講嘅，意在拋磚引玉，大家都要be water，加速支爆，全人有責！
光復香港 時代革命

必須要文宣引起全球性反共/支持黃色經濟圈。

出去發夢 中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..